做過一年診所，問完希望我識答

如果想入行/同行/已離開有其他發展既朋友都可以一齊傾下計

做過先發覺，唔係開頭入行試下做睇得咁簡單

係唔係一定有醫療有關學歷先可以做？

得張外國Diploma of health science，想試下診所助理，其實好唔好做？

得個中五做唔做得

卓X好無做

唔係 普通人都可以走入去見 連續最容易入 私人診所多數要經驗先易請

鎖

只要你正正常常就做得 好唔好做我覺得睇幾方面 人事，人工，工作時數。 而三樣都差

絕對無問題 試左連鎖既診所先

無做過。不過 聽聞卓字頭入職人工都算okay 雖然都係低

咁你宜家返緊咩

宜家返緊office la... 果陣返診所都係見屋企附近果間分店請人 好似幾慳車錢 又未諗到自己想點先去見 果陣即日請左(因為長期缺人) 仲要我即日影證件相比佢

人工幾多

其實係咪冇晉升機會？係咪不宜長做？

我果間超低 低薪一萬都無 計埋診所診金+勤工先掂9k

無錯 不宜長做 晉升就係做完一間轉另一間一路叫高個價 但呢行行頭太窄 以前同事做4-5年 想轉去私人做都係得13k 除非醫學美容 就可以好高人工

我好似估到邊間

Haha 其實無咩所謂 佢係綠色既

用醫療卡啲藥係咪廢啲

其實醫療卡同正價比錢睇醫生既藥都係果d 都係廢
醫療卡有時包額外藥物同特效藥 反而有好處
但都有醫生衰d想用醫療卡既人比錢特登開特效藥
利申：我做果間係 其他唔知

係唔係朝8晚8咁 中間焗住3個鐘食飯？

我都想 朝9晚8:30/有時返埋夜診放11點 食飯one hour only 睇鋪而定 公司架構根本唔統一 其實我想呻多d haha

我終於返緊了 啲醫療卡好難分

我用左一個星期記熟 你返邊間啊 加油啊 有心做既話 做完普通科轉專科人工高d

我宜家做緊專科啦 大機構